朱元璋：頂天立地，是要用胯下之辱來換的

唔係韓信咩

納dee